粉嶺花都 牽晴間 住唔住得過

睇二手，有限錢，揀到冇咩好揀

花都好方便，但用料麻麻地。牽晴間新啲但偏貴，你自己睇筆直做人啦

花都換左黃法團

快啲搵人查返以前啲數，啲數好似唔係好正常

粉嶺垃圾先住 狗也不屌

認同 住過幾年 已換樓

垃圾屋苑

住過5~6年姦姦
齋計住我又覺得舒服
係番工條路有d遠

利申: 已搬

空氣幾好

衰咩？

好過碧湖有得養狗同唔係鑽石廳
好過花都無滲水同樓齡新D

碧湖法團條數好差，同唔可以養狗
花都裝修佬都知咩事
姦情係3個黎講比較無咩問題，當然就最貴

花都較實用，搭車買野較方便，價錢平10%，管理公司幾好，管理費平 （$2-$3)，法團係同路人！！！
但外觀唔靚，較舊，睇價錢做人

粉嶺我覺得ok wor
戲院都有

早十年睇姦姦已經殘花敗柳

人地出得起錢，吹咩，唔鐘意咪法團出高d價再搶人囉

無喇喇叫自己博士都無好人